в файл host добавить  значения для keacloack

**docker все почистить**
docker system prune --all

**Запуск prod env**

docker-compose -f docker-compose.yml -f docker-compose.prod.yml up -d

**Запуск dev env**

docker-compose -f docker-compose.yml -f docker-compose.dev.yml up -d

**Когда нужно перебилдать**
docker-compose -f docker-compose.yml -f docker-compose.prod.yml up -d --build

Проблемы

Если не заускается keycloak заккоменти строки в docker-compose.yml

      KEYCLOAK_USER: admin
      KEYCLOAK_PASSWORD: Pa55w0rd

Gateway не запускается с первого раза (он запускается перед keycloack и падает)
второй раз запустить команду

Backend dev

для hot swap main class - org.springframework.boot.devtools.RemoteSpringApplication 

program argument - http://localhost:8081/

Настройка keycloak:
Если пишщет что не может создать таблицу потому что она существует - снести вольюм mysql
Сбилдать первый раз с откоментаными KEYCLOAK_USER: admin и KEYCLOAK_PASSWORD: Pa55w0rd, потом закоментать
Зайти localhost:8080: Users -> Add user + User name -> Credentials(убрать temporary, вбить пасворд)
Прописать в hosts файл: 127.0.0.1 keycloak
